澳門狗對支那人就搖頭擺尾，對香港人就心靈脆弱

講埋d乜撚野他朝君體也相同咁撚陰毒
鬼唔望下星期中多鑊等送埋澳門最後一程
到時澳門妹準備過黎香港做性奴啦